# Mapping table from nucleotide triplets to amino acid short names
# From https://www.genome.gov/genetics-glossary/Genetic-Code 
# Used by nucleoamino and motifgrep. 
# A triplet can be a regexp pattern (not motif pattern)
# Animo short names are listed in the second column of amino.txt.
# See comment in nucle.txt for handling of U and T.

UU[UC]	Phe
UU[AG]	Leu
UC.	Ser
UA[UC]	Tyr
UG[UC]	Cys
UGA	Stp
UGG	Trp
CU.	Leu
CC.	Pro
CA[UC]	His
CA[AG]	Gln
CG.	Arg
AU[UCA]	Ile
AUG	Met
AC.	Thr
AA[UC]	Asn
AA[AG]	Lys
AG[UC]	Ser
AG[AG]	Arg
GU.	Val
GC.	Ala
GA[UC]	Asp
GA[AG]	Glu
GG.	Gly

UA[AG]	Stp
NNN Non
